如果有恐怖分子血洗蝗蟲學校，連登仔會有咩反應

替天行道

屌你地

唔會成班口德撚講d細路無辜咩

拍案叫絕

人都死左，積下口德啦

你踩死曱甴時咩感覺丫

恐怖份子係中共派黎既鬼，用黎借口推國安法同廿三條

恐怖分子會唔會俾連登仔屈係鬼？

滅蟲公司被誤會恐怖分子

打和super

恐怖分子殺完人都無俾人拉，肯定係鬼

唸起皇巴輸波會有人po除蝗噴霧/除疤膏

建制、泛民、自決派、熱普城、本民青、民族黨會有咩回應？

一部分連登仔會轉職成口德大使
對戰冇口德嘅連登仔

雖然蝗蟲對香港好仆街，但搞細路一定唔可以接受

如果拯救香港係要殺小朋友既話，我寧願香港死算

挪威就有人殺左膠訓練營學生，炸左膠總部，殺左膠黨員

挪威個邊一殺就殺幾十件

我一定拍爛手掌

支

建制派：恐怖份子泯滅人性 促盡快就廿三條及國安法立法
泛民：恐怖份子嚴重威脅香港安全 促警方全力緝兇
左膠：香港法西斯種族主義高牆正式向文明世界推進 港人必須誓死站在雞蛋一方
自決派：暴力並非出路 港人應思考在亂世下如何自處
熱普城：偽港獨恐怖份子的行動有如國會縱火案，是中共消滅香港城邦的第一步，用以污衊港人名聲，我陳雲定必反對....(下刪一萬字)
本民青：殺多d咪好囉
民族黨：血案實為香港民族面對中國侵略壓迫的反擊 中共殖民侵港才是血案的真正黑手

本民青

左膠

一哥：警方已組成跨部門調查小組全力緝兇。並將香港恐襲級別提昇至高度水平，市區多個地點將會增派反恐特勤隊武裝巡邏，所有警員今日起全部取消休假，飛虎隊亦將會全天候候命並全力支授調查小組。我再重申一次，香港整體而言依然係一個安全既城市，警方係絕對唔會容許恐怖分子係度出現，希望市民繼續對警方保持信心

人死為大 先積口德

Facebook d撚樣:
Jason Ma R.I.P.
Melody Chan 阿彌陀佛
Wilson Lam 點解香港會變成咁...
Ada Chen @Henry Yu 我地快D移民啦

仲有咩人會有反應

特首：很不幸，香港發生此種人為災難，因此（自行腦補）

記者：咁陳太你呢排時間仲會唔會比仔仔番學呀
陳太：緊係要番學測驗考試啦，唔番學做咩呀！一d都唔擔心，香港地好安全既

吳幸美：今次事件孔太你仔仔中槍死左喎，你會唔會好傷心呀？
孔太：我的娃才八岁，他竟然就走了…你们这些港独份子都没有良心…

繼續番工

帶隊唱今天我

屌曬你地班hi hi，完x全無口德。
利申 直

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱普城

死左膠

necessary evil囉
又唔係我殺既

依家分裂左啦

ching no ball